{
	"Waiting for user to click ALLOW button on screen sharing device...": "正在等待用户单击屏幕共享设备上的允许按钮...",
	"Waiting for user to select source to share from screen sharing device...": "正在等待用户从屏幕共享设备选择要共享的源...",
	"My Device Info": "我的设备信息",
	"Device Type": "设备类型",
	"Your Device IP should match with Device IP in alert popup appeared on your computer, where Deskreen-CE is running": "您的设备 IP 应该与运行 Deskreen-CE 的计算机上出现的警报弹出窗口中的 '设备 IP' 相匹配。",
	"Device IP": "设备 IP",
	"Device Browser": "设备浏览器",
	"Device OS": "设备操作系统",
	"These details should match with the ones that you see in alert popup on computer screen, where Deskreen-CE is running": "这些详细信息应与您在屏幕共享设备上的警报弹出窗口中看到的信息相匹配。",
	"Deskreen-CE Screen Viewer": "Deskreen-CE 屏幕查看器",
	"Connected!": "已连接!",
	"Error occurred": "出现错误",
	"Deskreen-CE Error Dialog": "Deskreen-CE 错误对话框",
	"Something went wrong": "出问题了",
	"You may close this browser window then try to connect again": "您可以关闭此浏览器窗口，然后尝试重新连接",
	"An unknown error occurred": "出现未知错误",
	"You were not allowed to connect": "您不能连接",
	"You were disconnected": "您将断开连接",
	"WebRTC error occurred": "出现 WebRTC 错误",
	"If you like Deskreen-CE consider contributing financially Deskreen-CE is open-source Your donations keep us motivated to make Deskreen-CE even better": "如果你喜欢 Deskreen-CE，可以考虑出钱。Deskreen-CE 是开源的。您的捐赠使我们有动力让 Deskreen-CE 变得更好。",
	"Donate": "捐赠",
	"Video stream is paused": "视频流暂停",
	"Video stream is playing": "正在播放视频流",
	"Pause": "暂停",
	"Play": "播放",
	"Video Settings": "视频设置",
	"Flip": "翻转",
	"Video quality has been changed to": "视频质量已更改为",
	"Click to Open Video Settings": "单击以打开视频设置",
	"Click to Enter Full Screen Mode": "单击以进入全屏模式",
	"Default video player has been turned OFF": "默认视频播放器已关闭",
	"Default video player has been turned ON": "默认视频播放器已开启",
	"ON": "开启",
	"OFF": "关闭",
	"Default Video Player": "默认视频播放器",
	"Click to visit our website": "点击访问我们的网站",
	"Video is flipped horizontally": "视频水平翻转",
	"flip-the-screen-is-pro-version-only": "翻转屏幕仅在 Pro 版本中可用",
	"TRANSLATIONS BELOW ARE NOT ADDED TO UI YET, BUT YOUR TRANSLATIONS ARE WELCOME! THE FEATURES WILL BE ADDED SOON SO YOUR TRANSLATIONS ARE NEEDED": "以下翻译尚未添加到 UI，但欢迎您的翻译！功能将很快添加，因此需要您的翻译",
	"Click to see connection info": "单击以查看连接信息",
	"Pair ID": "配对 ID",
	"Unpair": "取消配对",
	"Session ID": "会话 ID",
	"Click to boost video stream if it is lagging": "如果视频流滞后，请单击以提高视频流",
	"Privacy Notice: Analytics in This App": "隐私提示：本应用中的分析",
	"Analytics Reference": "分析参考",
	"This app uses Google Analytics (a free service by Google) to anonymously track basic usage data. This helps us understand how people use the app so we can improve it for everyone.": "本应用使用 Google Analytics（Google 提供的免费服务）匿名跟踪基本的使用数据。这有助于我们了解用户如何使用应用，从而为所有人改进。",
	"What we collect:": "我们收集：",
	"Page views (which screens you visit)": "页面浏览量（你访问的界面）",
	"Time spent on pages": "在页面停留的时间",
	"Basic device info (browser type, screen size)": "设备基本信息（浏览器类型、屏幕尺寸）",
	"Your IP address (anonymized — last part removed for privacy)": "你的 IP 地址（已匿名化——出于隐私保护会移除最后一部分）",
	"What we DON'T collect:": "我们不会收集：",
	"Personal info (names, emails, passwords)": "个人信息（姓名、邮箱、密码）",
	"Exact location": "精确位置",
	"Any files or content you interact with": "你接触的任何文件或内容",
	"Why anonymous?": "为什么是匿名的？",
	"Your IP is automatically shortened, and no one can identify you personally from this data.": "你的 IP 会自动被截短，任何人都无法通过这些数据识别你的身份。",
	"Your options:": "你的选择：",
	"Continue:": "继续：",
	"We'll track anonymized usage to help improve the app.": "我们会跟踪匿名化的使用情况，以帮助改进应用。",
	"Opt out:": "拒绝：",
	"Click the Disagree button below to disable tracking. (We'll respect this choice, but you might miss out on future improvements based on collective feedback.)": "点击下面的\"拒绝\"按钮以关闭跟踪。（我们会尊重这个选择，但你可能会错过基于集体反馈的未来改进。）",
	"Data goes to: Google Analytics. See their privacy policy.": "数据将发送至：Google Analytics。查看其隐私政策。",
	"Accept": "接受",
	"Disagree": "拒绝",
	"re-initiate-connection": "重新连接"
}
